[行動post］18區公眾放映會講警暴

由今日開始一定要進入藍絲同溫層 洗佢地腦

建議各區新上任議員幫手聯絡 將由TVB睇唔到的畫面全部播比d藍絲 等佢地唔會再資訊隔絕 好似叻哥咁咩都唔知！洗佢地腦！

大家記住只有和勇不分先係長久贏落去的方法

五大訴求 缺一不可！！香港人報仇！

推

自推

推1/10

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推2/10

日推

呢個一早就應該做啦，最有效文宣